［1Q題］有個人無論去邊個賭場都未輸個過

有個人食完啲野之後去邊個賭場或者邊間鋪頭同人賭都唔會輸

佢食左咩

賭神高進 朱古力

Pizza Hut

我同屋企人去過幾次 同佢地玩就輸 自己分開玩就贏 最多試過中一萬
玩老虎機

我想踢波呀

欣賞你嘅思路
但呢到係IQ題

必勝客?

？？？？？？？

睇錯左有冇人

問:有無人去邊個賭賭都未輸過？

答:我同屋企人去過幾次 同佢地玩就輸 自己分開玩就贏 最多試過中一萬
玩老虎機[/quote]

屌你老母

做乜柒

？？？